越難越愛 vs 忘記我自己

越難越愛
忘記我自己

投下

早兩集播愈難愈愛bgm幾好
起碼唔會再比人笑佢洗腦

正皮多

死撚開啦9527

兩首都係神歌